25歲男仔仲有冇得長高......？

已經每日夜晚早訓 (11:00前)
每日早餐飲牛奶
放假跑步踩單車行山

仲有冇咩方法長高

無

有 高0.01cm

下世請早

170
仲有冇機會

樓主幾高

依家幾高？

你真係on9 d人成日呃D矮仔乜春打籃球飲牛奶跳高算把啦

170

有唔講幾高

[url]有，增高鞋同埋gel頭or戴帽[/url]

應該無了

講咗啦
你又唔睇

gel高個頭

打J

DNA 決定一切

朝早起身度高+整厚腳皮+gel頭=5cm

高過我

有，賓周可以增高

有
做手術

話170 應該係167 169咁上下

依你理解,姚明一定係牛奶當水飲
夜晚八點訓到第二朝八點
另外12個鐘不停打籃球

所以姚明勁到打nba係因為佢想生得高成日打

伸展運動

著隻鞋高啲啦

中1已經 176
183 定左

髮線會繼續高

有冇游水？

唔識游水
就算依家想學游水都游唔到

游水對骨骼無咁大壓力，生長會好啲。當然仲要睇dna

我都想知

著增高鞋啦

生咁高有撚用咩
米六都夠啦
利申195

認撚左佢啦矮仔

有駝背嘅話整返直應該可以高幾cm

有
練直左條腰高左1cm

冇記錯係23

男仔既話

骨骼冇得高啫 咁上身有冇得長

拉筋

生成係咁
要怪就怪老母老鬥

係生得高所以打籃球 唔係打籃球所以生得高
所以都係gel高d個頭啦

Dna,sorry

睇下你自己有無寒背，改善姿勢做下運動，會睇上去高番啲

万刀甲

游完水就變方力申

得175，已認命

肥“膏”就有

呢個真 做gym改善左之後d人話我高左 其實無高到 利申：178

其實高唔高真係天注定 冇得後天加工
我中一中二排隊排第四 到中三過左暑假無啦啦排尾2
體育堂一度先知自己原來高左 但個暑假都係日日係屋企
玩魔力 成家都唔高得我同我舅父高 所以放棄吧啦

我高中時代見過方力申真人，身高都係米7左右

唔驚啦 我23 160

你老母應該好撚矮你老豆食細細粒嘅後果

高樓主1cm

170仲唔夠？

25歲除左肚腩未開始發育, 其他都應該發育齊
再長高應該都幾微 多數度錯(誤差)

170夠哂，已經係香港最高個班

我有個fd本身唔夠160，佢屋企人擔心佢搵唔到女朋友，於是周圍搵偏方，又真係搵到，跟住斷斷續續咁飲咗1年左右，而家18幾cm

幾歲開始飲

飲咩奶粉可以咁

呢d小學雞果陣做都有可能再長高
你廿五歲先黎做有撚用咩

打針

你算鳩數啦死矮仔 仲妄想有得高
真係有用呢個世界冇矮人啦

咁問你個fd飲左乜咪得囉
利申 167靚仔

冇啦

學你咁講，呢個世界唔會有人矮